黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係11號
只係揀咗幾單出嚟，實際號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

🟪811：黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。19歲唐被圍毆打頭，把頭撞玻璃❗️按在書桌、拳擊頭部禁送院。

711：九龍灣連儂黑帶麥義士被毆13拳。大埔連儂有寶被毆至骨折。

🟪🟨811：銅鑼灣19歲被插竹枝嫁禍，29/12集會描述新屋嶺情況👇

🟪811：尖沙咀17義士暴動🥺18歲腦部受傷轉介腦科、全裸搜身。21歲被圍毆頭及左手。27歲全裸搜身。19歲全裸搜身。24歲被圓盾壓至手臂骨折，上庭用手托固定😔

🟪811：銅鑼灣義士吐血爆門牙，為救人被虐👇

811：尖沙咀女爆眼永久失明。北角官警黑合作。葵芳站大屠殺。新屋嶺開啟。
811：林維坤關節碎4塊，

🟪1011：黃埔18歲鄧18歲伍20歲鄧被摑臉毆胸口，被逼戴口罩拍照。還押候判‼️‼️

1011：全港悼念彥霖，上水寶寶：「與其要下一代抗爭，我寧願為下一代」「他日再有人想搶奪你手上一絲自由既時候，唔好懦弱，要勇於反抗」

🟪1111：中大暴動5義士（18-21）21歲被扯耳掌摑，毆至記者出現，狗用手機拍稱「Youtube見」。18歲臉部擦傷。20歲被棍毆傷頭縫4針。

1111：葵芳狗鐵騎殺手足。

1111：九龍灣水刑。

811：山東街記者被箍頸

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

見字推Po

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

當年今日系列

1號
［當年今日］呢一個月嘅每一日，我都會同大家重溫一次警甴暴行

2號
［每日警暴回顧］3月2號，15歲手足被警甴虐至耳朵失聰

3號
［當年今日］11月3號，曱甴叫學生記者除褲：「新屋嶺雞姦好好玩」

4號
［警暴回顧］11月4號，義士為救護車開路救周梓樂，被狗爆頭

5號
EL2892陳錦權，係咪以為自己開車撞完手足冇人記得？

6號
手足被曱甴扑頭，眼鏡跌落地，狗立刻踩碎鏡片話「依家無啦」。

7號
大埔墟站屠殺。中六生滿地腦漿，患創傷後遺症，被逼放棄今屆公開試。

8號
19歲韓手足，狗車被男狗掌摑辱罵恐嚇「信唔信我係度強姦你？」

9號
［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

10號
831翻版，封商場至少十幾個鐘；黑色母親節，被襲記者反被控

11號
黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

睇到心up同胃痛

推

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

等審判啦

黑警全家生癌死

黑狗

不得好死

Pish

唔推唔係人

推啊

見字都好撚痛

push

怎能忘記！

禽獸

pish

惡人自有惡人磨、惡有惡報、多行不義必自斃、禍必及全家！

見字都仲係好痛
一定要喚醒更多人記憶

Push

推呀

黑警死九族

ppj

Push 狗察 唔好諗住有港共政府洗底 呢世都唔會忘記

感謝樓主整理

真係好撚柒憎佢哋

P

推！

推 po

PUSH

黑警死全家

推

Never forget never forgive

tui

大埔救恩書院 兼 那打素醫院 急症室返工 既 Terry Tam 表示睇唔到

祝成班黑警不得好死然後手足要平安無事

食屎黑警死全家

屌你老母死黑警

黑警死全家!

😢

你諗多左
睇我#134
831 第三日已經有左膠出黎吠

我夠膽賭丁5年內全部左膠上水叫你地「放低仇恨」

推po

their pain is my pain

永不原諒中國人及中聯辦

憤怒不滅
DLLM

他日必十倍奉還

諗多左
我夠膽保證左 到時班左膠全部一齊上水屌你「變成魔鬼」

仆街

有得做劊子手非常樂意被人當魔鬼

仍然憤怒

又唔洗咁複雜既
神獸班左膠賤種一鑊佢地就唔夠膽再出黎

推上國際

講呢啲有乜用
你睇下啲人走入去啲龍門打手post圍爐
唔係仲覺得會有人理呀
龍門呢啲趁人揹暴動焗人道歉嘅爛鳩店都有人撐
手足俾人打到殘廢有幾大件事啫

天佑手足

難過更加要記住我哋經歷緊嘅事
永不忘記 不敢忘記

推撚爆佢

推推

死警甴

推！！！！

無須多講
火魔

Tui

Never forget
Never forgive

好嬲好嬲

啲畫面出哂黎

Never forget Never forgive 黑警死全家

黑警死足十八代都不足惜！

Up

NEVER FORGET
NEVER FORGIVE

pish!!!

推 黑警死全家

心好痛

班popo打到後生仔流血，可能都唔記得左咯

打

屌佢地老母臭閪

pushhhh

勿忘初心

push不能忘記

死黑警 警暴片段要比全部人知
I can face all hkers

推推推

食屎狗皇軍

以前既三五成群
今日竟然可以係差佬度見到

推撚到黑警死全家